今日fb真係睇到晒自決派同熱血支持者分別

今日幾位自決派票王
朱凱迪 小麗 羅冠聰facebook比黃絲瘋狂炮轟
話投錯票 要佢地票債票償 最好dq晒佢地
相反鄭松泰一樣話投白票
Facebook就成班留言話支持佢 冇投錯票比佢
證明左自決派雖然思想比泛民前衛
仲要係立法會高票當選 但大部分支持者都仲係老泛民既思想
反而熱城果班 就高質好多

利申：非打手 但投左松泰